# Test_app_BI.ZONE
Простой тестовый фреймворк для выполнения тестового задания.

Перед запуском тество запустить WEB сервер!
Для запуска тестов установи зависимости из файла requirements.txt ( pip install -r requirements.txt)

После установки всех библиотек запустим тесты прописав в терминале 'pytest -v tests/'

Я не стал сильно углубляться и пытаться покрыть тестами все, остановился на теста основной функциональности.. нигде не делал проверки по негативному сценарию,
чуть позже добавлю комментарии к коду.

